點解講句「記你老母」就係唔禮貌？

樓主:小學教師
犬:小你老母

低買高賣？

低你老母！

本人認為"你老母" 係出自關心同埋問候
至於"含家剷" 係客觀咁樣形容破碎家庭
內容同身世有d相似 所以有d敏感 sir

點你老母